恐怖分子持武器襲擊四名文宣手足其實暴露大家的不足

呢種事大家好清楚唔係第一次

CALL議員>保釋遭警魔誣告的受害人>受害人比黨委法官屈到坐監

外國議會講明想要資料

香港人係要迫個議員連埋受害者交Witness statement,而唔係扑完咪獲得鏡頭就散會

第一手的資料(受害人口供,傷勢報告係制裁/追究的關鍵)
其他見證人都係

永遠我們想幫就無法直接接觸受害人
接觸到受害人的人就專做KOL同記者吹水影相就當跟進完

呢一類STATEMENT就我所知外國手上唔多
唔該唔好再縱容班政客做KOL,一定要比最後警告班人寫STATEMENT呈交國會

國際線好重要
push

推

Push 恐怖主義

速度同 貼文宣地點要隨機

係得一個比中共永久DQ的GPHONE係有交功課的好學生

其他素人議員,飯民議員長期無交功課

唔好再縱容班友怠惰,群眾要指示相關人等補交功課

外國議員呼籲提交資料
咪姐係我平時狂屌班法律支援, 政客平時根本無交CASE過去

又扑咪話要追究暴行,可以離譜到STATEMENT都唔交

同佢哋打 盞自己蝕底

原告變被告 一張紙姐

除非可以有能力打到黑社會仆街

0

Push

打人果班根本係平時幫DAB收錢助選,袋錢去支持警察大會的爛鬼
有部分人係道友

硬打無意義,一換一係我們蝕底
推動制裁線我一路狂講的Witness statement係最重要

香港人成日覺得咩都唔做口講支持就叫和理非
寫口供就係和理非中最基本的野

想問下師兄姐遇到呢啲事要點做？witness statement 係咩嚟

泛登仔:分化撚 拉
屌親泛民議員唔做野班人都唔承認現實

你就當係類似警察落口供

搜集受害人口供, 驗傷報告,照片
現場人士口供
再整理好

其實讀LLB就算畢業係做樓契都曉寫
大黨一大堆大律師無可能唔曉寫

Push : 恐怖主義=（蓝尸+曱甴）一切行為

示威人士=普通人

和理非文宣手足真係要CALL定勇武係附近STAND BY,
先好去貼文宣

唔好自己兩三個去做

呢D事已經唔係第一次發生

利申：已經唔止一次ESCORT文宣手足

pp

唔推唔是人